
                      Fuí a ver esta película por su buena crítica, pensando que me encontraría ante una buena película que no me dejaría indiferente....
a salir del cine salí defraudado por lo que vi... una película de sobremesa que aburre por su lentitud y que se aprovecha de lo único que se puede salvar de Déjame entrar: su final aún siendo lo mejor tampoco es para lanzar cohetes....
        
            